（走出困局）只有一個方法

為左義士著想 希望大家理性咁睇下我個建議

就係全城大特赦
即係大赦

只有呢個方法可以救到所有義士，同埋令社會回歸平靜

全城大特赦係包括所有佔中，反送中運動中被捕人士 及 警務人員。全部釋放及不繼續檢控已被捕人士。

特首有權咁做

而各方都需要約法三章就係

市民：
1. 不搞港獨
2. 不堅持五大訴求
3. 兩年或三年內，在雙方不遺反承諾前提下，不舉行激烈抗爭，但保持和平集會及言論自由

政府：
1. 永不追究佔中及反送中運動
2. 政府必須重整警隊，成立更有公信力監警組織
3. 正式撤回修定條例及禁蒙面法

希望大家諗一諗，到呢刻我淨係想救人，諗唔到其他方法，除左中共跪低

救救義士，救救迷失警察。大家一齊退一步

退你老母閪
死左幾多義士?
真普選係 NON NEGOTIABLE

解圍方法：輸出革命

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

冇可能做到
不推文回覆

死左義士你救唔到，而加比人拘捕嘅義士仲有可能救到，希望你諗諗。

普選都無可能做到
而加就係想做無可能嘅事，睇下邊條路易走啲

五大訴求 缺一不可
做到既嘢比您想既更多
方法總比困難多呀
邊會只有一個方法

爭取到五大訴求唔係無可能 但一定唔係短時間做到，就算時間再長啲又唔一定會成功，香港人抗爭方法太溫和，機乎唔會令政府怕，示弱多過示威。繼續消耗一定係義士啲血同命。好多義士而加仲等緊你救，睇你願意先救人命，定係繼續用義士條命去賭呢場運動。

除左贏
大家已經沒有退路鳥

就算林鄭肯
黑警 建制 中共都唔撚讓啦

拉

呢個建議係要相方都同意先可以成立，至於林奠肯唔肯就交比佢地諗，其實有議員都提過特赦。 我係呢度出post 主要想知大眾肯唔肯

我唔想眾多義士要坐十碌八碌， 好多義士只有十零廿歲，正值人生最美好時期，我真心希望佢地唔係監獄渡過

我都希望贏 但係除左支爆同八國聯軍，我睇唔到勝利之道

如果照咁講政府可以乜都唔比你 全部坐10碌

心口中格，腳中槍，爆左六隻眼，無數手足受傷甚至死亡。有人更All in身家，你同我講退？

你有病？

坐幾多係法庭判

而加成件事只有兩種局面 就係贏 或者 輸

贏同輸都會有好大代價 而大特赦就係想站在中間，雙方都比空間大家落台

三個月前做可能有用,
而家
If we burn, you burn with us!

要其他人幫忙係要付出代價的

唔係唔支持, 係想大家知呢件事

雙方其實無哂退路
唔好再諗D 19野

中槍，爆眼，受傷，唯一可以做嘅就係補償。無人可以還返受傷部位比佢地，得罪講句咁樣講係報復心態。

死去嘅手足就無辦法，都係除左補償 我諗唔到其他

但只可以好肯定咁講，失去左嘅人命，傷亡我地救唔返，仲在生而受苦嘅手足我地仲有能力去挽救

我冇病

戇鳩仔

同你個名一樣

路一直都在 只係睇大家願唔願意踏出第一步

我知大家想為死去 或者受傷手足討回公道 我都好想

不過我更想救返而加處於水深火熱之中嘅手足 包括天椅

五大訴求，缺一不可

拉

天琦個名都錯
Good afternoon sir

傻撚咗?

請記住港共政府係唔會履行成絡嘅，你一比機會佢，佢會大清算！都係個句，誰大誰惡誰正確！只有美國出手港共先會跪低！

你咪撚戇鳩啦好無
我地退比中共清算
佢地退比中共清算
我地死左人
對面成家比人麻包袋割頸
一早無得回頭
一係五大訴求
一係我地收皮
一係支爆
無撚得傾

拉

報服？你醒下啦。贏左就係對佢地最好既補償。
可以失望，但唔可以絶望

唔通係丫sir?

Btw唔洗再理佢

Sorry 天琦 打錯字

阿sir只會追住你扑 唔會諗特赦咁益你

我只係一個和理非

你個名係咪講緊你

共產黨最出名出爾反爾
開post前用下個腦諗下先

就係睇唔到贏面 先諗呢條路 邊個唔想贏？
但係而加成個連登除左睇美國 仲有咩手段？
侵侵淨係識抽水 理得你死， 人權法案又遲遲未定 過完一關又一關 仲要無人驚你

然後繼續比狗拉 比狗打

你咁諗佢答應你五大訴求都可以出唔認數

就算救番而家義士，冇真普選，佢遲啲即推其他惡法搞死你，一樣係死。救得一時，救唔到一世，希望你諗諗。

你ON9??
市民果一點由頭到尾都係抹黑，五大訴求邊樣係港獨？
不舉行激烈抗爭？而家究竟邊撚個扑黨鐵，訓撚醒未？

然後政府係你縮左之後就俾位佢大舉反口？
香港人第一日識林鄭？
傘運在咩都冇爭取到的情況下完左，最後同林鄭對話果五人組點下場？

仲有放左俾POPO 的權你話收就收?
POPO制唔制先，佢地而家睇岩邊件女捉返狗竇任玩任砌，
咁樣既局面表面佢地大可以哦哦哦，暗地爽爽爽

仲有最重要
五大訴求我認為話知你四項都冇，
最重要係雙普選，係制度的改革，
確保下次唔會有林鄭呢種八婆，二百萬人行出黎都當你On9。
呢舖都爭取唔到雙普選，香港人真係搵定後路著草都得，
香港市冇乜值得留

爭取救義士先 普選繼續爭取 只係答應唔用激烈手法做

至於其他惡法 到時再諗 見步行步，救人為先，我咁諗

約法三章 不搞港獨係比中國睇。佢地點睇都會話你搞港獨

中間我都唔想駁 大致認同你

最尾我睇法唔同你，五大訴求我最睇重釋放義士

不嬲都係唔認數
大大本基本法，甚至係中華人民共和國憲法，列明既自由仲未實踐

所以先話係要大家退一步 唔係淨係市民 政府都要退

大家嗰一步退返三個月前，至於死左同受傷義士就只好盡可能去補償返佢地同家人

認同 但係你依然係要同佢講數 五大訴求你都要冒住比佢反口風人險架

雙普選最重要係因為有左雙普選其他肯定有，
黑狗一定會清算，不論運動輸贏，
贏唔講喇，唔想打咁多飛機
輸，共產黨全面接管香港，所謂鳥盡弓藏，
武警哥哥唔會容許有隊武裝組織，權力仲大過佢自己在國內的，
明冇？

你講果個情況反而係咁多個可能的結局中黑狗最好的一個
黑狗得到表面的制約，暗地裡繼續捉囡囡玩，
呢個先係香港真輸的結局。

仲有同共產黨Deal 簡直係On9
Deal is never a deal for the communist.
你睇下國民黨而家係邊?
蘇聯?
越南?
近少少睇埋美國?
睇佢就算對美國都彈出又彈入?

妓女比共產黨還要可信，據倪匡先生所言，咁講係侮辱左妓女添

咁同冇爭取有分別？
你咁同柒婆400萬升800萬按揭冇分別，治標治本都冇
收皮啦！垃圾5毛popo柒婆，又想開po帶風向，收皮啦，死on9

屌你老母又係放下仇恨既風
可以逼到有大特赦呢步即係我地贏緊食住上
唔獅子開大口殺哂班狗走去特赦你做鬼定自己友都幾撚廢

其實係冇走到特赦呢一步 我夠膽講就算連登仔肯接受呢個方案 政府簡都未必肯。呢個只係我個人提議

其實有啲好其點解呢度個個都覺得示威者係佔上風，明明係比人禁住砌

你真係太撚睇小共匪
共匪反口覆舌呢啲本領全世界領教過
今日有本事放人 聽日有本事殺人

同理 答應特赦同答應五大訴求都係一樣可以反你口